# <img src="metadata/es-AR/images/icon.png" alt="Icono" height="60"> Actualizador Open DNS

Actualiza tu IP en Open DNS en forma manual o automática.
compatible con el botón de pánico Ripple.

<img src="metadata/es-AR/images/phoneScreenshots/principal.jpg" alt="Captura de Pantalla" height="400">
<img src="metadata/es-AR/images/phoneScreenshots/sesion.jpg" alt="Captura de Pantalla" height="400">



# Más información

Al no tener publicidad este proyecto se mantiene únicamente con donaciones.
Siguiendo este enlace tendrás más información y también más aplicaciones.
[Más información](https://gitlab.com/javipc/mas) 

